上lecture 坐第一排戴耳機聽歌真係牛b死了

你個名

正是

聽住歌+吃住藍莓8噴鳩prof先係最高境界

Ching一定好撚型好想認識下你